FIFA20 Ultimate Team 不推文討厭區 (190) 希望大家人人中Shapeshifters

歡迎大家加入FIFA20 Ultimate Team討論區

開始前請先睇Q&A，睇完搵唔到你想知嘅野先問，好多你想知嘅野都係第一版！拜託曬！

FIFA UT web app:

球員資料database:

SBC 答案 (參考idea, 抄足貴到仆街)

Q&A
1.係咪有金包送架?
答:今年自動送pack，唔使入code

2. 點賺錢?
答:踏實d, 打比賽, 要快手就去淘寶課金, 但EA話會嚴打買賣coins, 後果自負
玩耐左可以試下炒卡。
留意賣卡會收「稅」，成功交易會抽5%，如賣10,000 coins成交，實收9,500

3. 咩係chemistry?
答:簡單d黎講, 高chemistry d隊員走位好d唔會成碌木咁唔走位, 另外個人chemistry會影響能力

4. 咁點加chemistry呀?
答:位置、球員之間嘅連線、教練、loyalty等等都會影響chemistry。

5. 咩係綠色連線?
答:球員同球員之間ge連線:國籍,聯賽,球隊
符合兩樣就夠有綠色連線

6. 咩係IF?咩係TOTW?點解有d卡會係黑色?
答:每星期三晚都會有新嘅TOTW (team of the week)
出嘅人會有張加強版嘅黑色卡，又叫IF (in form)

7.chemistry style係咩黎?持續幾耐?
答: 唔同chemistry style會對球員某d 能力有唔同提升, 每個球員一開始都有basic呢個style
你會見到每項能力都有一格V形箭嘴, chemistry style卡係永遠套用於某個球員, 直至你apply另一張落去

8: 你地成日講H/H, H/M, M/L 係乜勁呀?
答: 代表球員work rate, H-high, M-medium, L-low

9: 乜野係ONE TO WATCH呢？
答: 就係呢個球員今季先轉會，咁就有幸比FIFA觀察
otw卡 係會跟inform卡 upgrade數值，卡面都會跟埋IF

10:我DR SB 幾分幾分夠唔夠KEEP RANK 1?
答:

11:點樣開新po？
答: 去#1右上角三點，禁以此內容開新主題

12:頭5場WL 有咩用? 究竟WL 係點配對手俾我?
頭5場對手係random但決定你的起手ranking
贏曬即係+5 赢3場即係+1+1+1-1-1 > +1 已經有極大既分別

13: 對手球會/陣容名損害我哋七百萬人嘅心靈，可以點做？
答: 唔檢舉唔係人()

14:咩叫肥料卡，META卡？
答:肥料就係作用解SBC、靚國藉靚聯賽、高rate低能嘅人。META=實用球員，唔受總分所限 , 玩家覺得勁嘅卡

15:藍卡，RTTF又係啲乜？
答: 藍卡 = UCL 卡 , 有得打歐冠先有嘅卡/RTTF = ROAD TO THE FINAL, 踢緊歐聯嘅球員 , 佢每晉一級就會升一分總分

16:點解我交唔到SBC/做唔到OBJ？
答: 開機交/睇英文版

我愛EA！

ICON SWAPS 2
由即日起至二月

每次login完ea就話link咗，但去setting睇又無

今日wl咁撚多閪人既

又要掛機

The knockout stage of the
@ELEAGUETV
FUT Champions Cup Stage IV has kicked off.

Who will be the final Keycap digit eight?

Link symbol Link your accounts Right pointing backhand index
Eyes Watch live Red circle Right pointing backhand index #FGS20

點睇有無link到account:

你入呢條link見唔到EA？

熱巴

no

好想要隻朗癲
Ea連pack都無比我 掛足咁多晚..

用我啲神力祝福下大家

Login咗你個網 但twitch都係無link ea

講番賣untrade 仲做唔做到

想甩手隻futmas ssk

我睇返我EA account，係無show到link咗twitch的

所以應該要喺twitch睇下有無link到

基佬！！

唔洗錢？

1-0

Twitch就係無 算啦唔搞了 麻煩曬

豬腦勁到

開口中，都話要睇前鋒發揮

TOP 100個班月薪幾百萬

依家咁多fullreplay 狗

應該會係咁

好彩唔勁

有冇人砌緊利，想睇下你地砌成點？
同埋如果較兩閘參與進攻後防成日好空

無 我收皮算

想問 8chem保連奴轉 10chem Partey算唔算upgrade?

真 打咗7場 5場full play狗

第一次wl 用vvd
防守識吸走對面粒波

咁應該係課長

岩岩都打左場toty朗，vvd，羅白神古韋真朗，毛盟告，馬隊

今個星期個gameplay可以點打？ 傳又唔準 防守又廢

變左阿叔

rttf konate升左86，好似同87varane差唔多

個陣10皮做隻82，無咩人肯整

好厭
之後出隻RW朗 Cb Sissoko Cdm mendy
出下其他卡啦

肥左man左成熟左, 今年睇佢比賽狀態好定

好彩我有整升多2下不得了

Reece james勁撚到

岩岩用左場, 勁左好多, 又高又快又硬, 如果ko埋熱晉級埋真係不得了

㩒傳波等成秒先傳 跟住又傳埋d閪波

Sony隊波。。。其實咁樣爆哂機會唔會好悶 紅卡唔期待 promo唔期待

好fifa

200萬左右 有冇邊隻ST係推介(兩隻icon中間 咩都連到）本身之前用開普金包皮 而家換左toty 94 丙朗 感覺上好似動作唔太靈活 會唔會換返隻歐聯包皮仲好

真實

Neymar

加時中後追差D輸

隻alli 睇來無得升

其實今集牙朗真係一般
無頭搥 gp閪嗰陣轉身又慢

king kenny都正

返主場應該冇死，預佢升多下希望抽到好籤升多下

而家係咁 麻煩哂巴打幫手睇下 因為之前有問過你地 但你地可能睇唔到 幫我睇下點執 唔該晒

佢D射術好似勁左

Totgs包

Sif benyedder
再換走lenet換其他

rttf partey

佢打9號真係勁

賓爺感覺上會唔會好過包皮 因為未用過

呢個wl將隻sif varane down grade做普金諗住夠用 原來太天真

有位就射得

打左5場，好lag咁，咁多位巴打都一樣？

96 RW Messi打ST，求其入隻打邊就得

圖一

圖二

問多句 圖一定圖二好d 同埋包皮的話91，92，93分別大唔大 唔大的話91嗰隻係咪都得？

點解用哥狗

果下窩利補射如果係以前應該會撻到差d出邊線

唉 之前想用丙朗 又要連chem 咪格硬買隻哥狗

我會揀包皮, 入場尼馬打st, 包去左, 今集5腳前面射波機會多好多

300k 買個前鋒有冇好介紹

包皮啦
入場屁馬st包皮左翼
你應該zidane打cam？
咁就唔建議用messi，因為messi打中間先勁，但你中間full哂人
換rttf dem打右邊

rttf梅頓斯 set 4 5 1就full chem

我朗 SIF 了

又開口中，m朗2:0

入嚟係想取下暖
18同19 都唔係玩好多 但係自問長期D1
WL唔係成日玩但係玩親都有金2

今集一開始玩嗰時已經覺得好難上手 所以玩左一陣就棄咗 直到今個禮拜開始玩返

棄之前D4 今日跌到落D8
自問啲卡唔太差 同埋有認真玩 (4231會慢慢猜波 同手動防守)
但係呢幾日夾埋贏咗兩場都冇

真係冇心機玩落去但係又唔捨得

Alonso打 lwb世界級

有無巴打用過partey

慢到咁點用...

不過呢球射得好靚

打緊wl 贏緊對面彈game就變左咁hold住左
想問下我熄game會唔會當我呢場輸

熱狗茅撚到

紅啦無得傾

Lo Celso

輸波打人mma之母
睇到都痛紅啦

呢下真係

嘩 屌 黑撚到

咁都無牌黃都要啦屌
睇到都痛 腳都斷得

咁都無紅

Oliver真係熱狗黎

英超var,得啖笑, on撚9

CB干sir 好好用
好用過比基

痴撚線，下年英超仲有冇得用VAR

熱巴講句公道說話 係咪紅

連續兩場比人黑，垃圾裁判

係啊 zidane打cam 入場較進攻4231 包皮91，92，93會唔會差好遠 係咪換91都得

呢下嚴重過maguire果球好多

陳奕迅巴打 相認了
2球龍門派膠1球中堅OG let’s go !!

講真，至少都黃嘅

dklm, 好彩係pad果個位有少少保護, 唔係又斷腳

我自己都唔好意思個場

呢的都唔紅，唔怪之得首回合車vs熱，老孫紅咁傷心，擺明比人歧視

隻storyline Anderson都幾撚廢

播replay都覺得痛

有前科

屌你老母今日d人好似唔受控制咁，11g10w
依家25g14w玩閪咩

推

好撚後悔張Aouar我依家入到隊

今個禮拜用緊，守波大肉腸，但俾波射波差
保連奴無做唔知有咩分別

開電話ps4 app
睇下自己status係打緊wl定係fut menu
Menu就可以熄game
打緊就唔知了

基奧特IF ok？

咁算唔算連結左?

佢寫fut champion（選單內）即係點

好似係無事

有無人因為打得fifa多睇波嗰陣成日凝住d球員下一步會ball roll drag back

If完都冇50pace

世三入德甲隊得4chem
打sub算

慢到咁 fb先用得過

屌 佢計左我彈game 垃圾ea

你打完11埸之後戰績好好
派咗你對高rank嘅人
之後你唔夠人打好正常。

91得啦

比左30萬換92好d 射波多2點

Dr做下任個個都obs drop back
幾撚時fix

屌我覺得係ea問題 跟住熱巴你啲step link撚咗起碼2個鐘 link唔撚到

上年張歐霸卡都好似用得下

想問下大家ST位要三選一會用
87 Martinez/ FS Dembele 定係用鬼 Gameiro
因為而家得300k budget 買唔到勁ST

係咪咁樣

11g10w 你既wl rating都係+9 咪即係g1 range, 遇到既都唔係魚腩 亦可能只係你虛火

呢層我就唔知，我當初都係咁link
不過EA有問題唔係第一日嘅事

係
記得下面要link 埋EA acc

原來得我唔得

想要

次次有比賽個ser都on99

傳波89 85都差以為佢可以同essein差唔多

睇twitch係咪寫住drops已啟用道得

今日d人好似唔受控制咁，d後衛成日硬直

James果個吊射究竟要點做

thanks! 原來要係禁晒呢兩個先activiate到..

你睇#137試下

我係咪要整篇教學

L1 + shot

點解唔星期日打 唔順繼續打都發揮唔到

個Keeper都唔出黎

Abraham係咪撞到條j

愈嬲就愈想贏最後閪哂，d後衛係咁硬直先on9

邊度睇有無link埋ea

睇pinned cm最後一條link

你左右邊45度cut入去笠佢遠柱,佢出唔出都笠, 過佢頭入就計架啦,唔難

係9笠笠到入就得

其他連結的服務
Electronic Arts
佢有叫你去email check 驗証碼

我即刻嬲到兜售告魯夫換中堅位
屌佢老母雲達沙唔撚掂

佢好似個個no lose glitch黎

唔該兩位巴打
原來要禁埋果兩粒野

可能我上隻防中太勁downgrade落黎有落差
3*wf 都有影響

唔該

做到好忟
一係太高
一係就接住左

如果車咁樣都贏唔到 球證真係會比人屌撚死

阿里張hl gg

都幾多人用sane，今日撞2隊爆機隊都用sane

希望出張豬腦if玩下

咁樣係咪得咗

有冇巴打知用邊個陣解到
我用451 4231 都解唔到

係

睇人唔睇陣

換咗個twitch ac終於得
btw twitch prime個包係咪未送？

唔怪得掛咁耐毛都無條
琴日睇又話見drops已啟用就得

我就已經送咗，不過好似好多人未收到

每日得一份？
希望中朗癲

我就中個包都開心

幫大家整咗教學，下個po會放 #1
辛辛苦苦整完，唔好再問啦

感謝熱巴同其他指點既巴打

Cls

超級詳盡
已經建議大家開埋雙重認證+用browser搞

掙扎
又要抽垃圾

開live俾大家集氣

上年屈頭
再加龍虎切同Barkley4*sm無限小白

建議做winter refresh 俾大家集氣

想問下呢啲有咩用?

唔記得咗 想問上年歐聯motm 有冇半身圖架

點先攞到

都話用電腦browser

SB個bug係咪冇左啦？

Oppsthx 巴打

你係睇片攞包定點

諗住攞81+嗰個

嗰個要prime喎

同埋好似好多人未拎到，你不妨再等下先

R咗佢7日免費之後取消訂閱

好

me就是仲未拎到的例子

EA又打假波

輕輕一推 定係有冇其他推薦

比多少少買86 Ben Tedder

The PGMOL have revealed that a human mistake was made in the decision to avoid sending Giovani Lo Celso off against Cheslea.

我今日仲用到

其實我覺得除左越位
所有var判決 主球證都要睇電視先

呢球真係cls

諗唔明全世界點解得英超唔會去睇電視

今日凈係想睇TOM打

有d人隊波會教左全場壓迫
sb打佢地會無得用bug

張81 Lodi平民用得過 唔差

16G 11W
呢集最好成績嘅禮拜
希望keep到 只求17W

Messi sif

FIFA MODE撞極都跌番去佢隻腳

其實fifa點出nutmeg

出緊特別卡唔洗諗

好耐無賣廣告

支持doi爺

Ea做野

洗撚你教
呢個又真

好辛苦終於做到8場阿根廷人入波+贏波
仲爭兩場
利申冇美斯冇阿古路

自從有左overload ball side 唔好玩左

Fs Kamara 同lb Sanches 幾好玩

仆街對面條友幾隻motm我玩撚咩
球球死角個龍有同冇冇分別

用緊哥狗 係咪換返呢2隻比較好

痴撚線班撚屌唔知係咪正職渣巴士，個撚個咁撚樣泊大巴，打到120分鐘都係得4球射門，EA幾撚時先撚肯nerf drop back 同OBS

我得大巴拿同IF Martinez

Sanches勁？

我大巴拿都冇, 得隻86 Martinez
有d鈍

場場慢到好似捉棋咁

打到好撚累，另外有一球我CAM一接波想drag back 發覺前後左右 4個exit 都係人

慢gameplay加要破obs真係慘過食屎

我得之前otw pack果隻伊卡迪，場場都夾硬猜到俾佢入波，好辛苦

I know that feel bro

今個禮拜打左21 場WL
有22 隊 (加埋我自己) 都係用overload ballside

我個兩閘attack 陣本身係落後要追先用，依家破OBS成日都要推兩閘上去. EA好撚野呀知大部分人對閘都係stay back，出d咁既閪野逼你用對閘

淨係overload 都算，係咁轉邊打。加埋drop back 11 真係唔識破，我攻到去禁區頂佢已經11個番晒黎

上完就輸反擊 唔上就敢唔入

呢個wl係最差嘅一個 想問下有幾多人都係咁

伊卡迪用過真係頂佢唔順
用佢不如求其平平地買隻gomez

迪西里同 kon sir 掉位玩先
好撚正

有個433 陣先痴線
1 cdm + 2 cm 真係做到901

美斯sm得4星真係fifa最大笑話
真人佢d sm一直用得極自然流暢
肯定比好多5SM D人都用得多同成功

我都想試下
干SIR STATS打防中好正咁

求兩隻食評

Messi 2g

好灰
無神神屈佢出特別卡冇得TOTW

Ea出ben爺都得 有咩做唔出

屌 美斯入兩球有咩用
又無totw

戴帽

Messi IF了

關咩事
有特別卡就一定冇
頂, 3球了

Messi hat trick

美斯無3-4球 唔洗出totw 今季印象中入左2次3球都係出得一張totw
牙朗就比toty食左張totw

Ea點算 出唔出好

半場hattrick

overall突破99

3球了

戴帽但出唔到

應該係時候要出喇

基沙文好廢
美斯特登門前橫傳俾佢
仲要控一控, 控到離哂腳俾人叉到

比5星多數都係現實會用花巧野
會出skill moves
但係好似美斯 迪布尼呢堆人
其實個個都識果啲tricks
只係唔用 用更實際方法去踢波

Griezmann隻右腳廢撚到 控個波都甩腳
Messi都特登做比佢

Totw 啦 美欺

不過出IF都無我地份CD ROOM就抽到

星期三出totw 星期五先完shifters
Ea點算

唔係架
美斯有用o個d tricks架
只係出得自然得滯好唔覺咁就過左人乍

Shifters未完但會有if

電話肯入未

佢可以係好少空間已經做到
不過美斯有埋5*SM 好似太屈

有新卡出 點會有totw出 對EA黎講 又贏

幾條友鬥敗家
巴斯基斯門前又射埋龍度

完全破壞隻game本身gp都唔撚係好 而家就仲撚on9

根本shifters就唔應該出

Griezmann究竟想點

Ea究竟會唔會出messi sif呢 好想知

唔係唔應該 係應該出翻啲今季無咩if 特別卡既普金
/玩味更重既轉位 e.g vvd打st咁 walker gk

普金屁跌到

今個星期 想睇呢度既巴打FF抽美斯都無機會啦

咩事

乖乖地抽住烏啦

可能等shifters完左先in pack if呢 好似之前mane咁

我覺得好用過sif telles 大隻好多 爭贏好多波

Headliners semedo 做咩事升得咁勁

Ea會出
有錢賺點解唔出 你都on9
唔撚出喎 1goal都出包皮ben爺 你估撚到我點出咩

4場

仆你個街又比ea 食一場

其實你地點睇邊啲卡升得勁
逐張mon住？

係咪應該而家放左張96TOTGS 美欺先

見佢無啦啦係受歡迎個到咪㩒去睇下 不過咩4場唔係好明

haland又有波入

Headliners 聯賽連贏四場永久+1 overall能力

Headliners卡的球隊聯賽贏四場，張卡既數值就會加多1點

醒了 gameplay 如何

cls d大巴咁撚屈機點搞

上定下

原來係咁唔該曬巴打

而家出
星期三11點前入返

定係上防守chem仲好？

屌喇星隻89雲達沙真係好撚廢
英超邊隻龍ok 89艾達臣用唔用得過？

明明人地隻雲達沙幾勁嫁
我覺得Futmas ddg都幾勁，有時對住佢禁區入面射極都唔入

佢同kane lukaku 果類唔快射手
同埋 ozil , lo celso 果類派牌既
ingame都係用唔落手
頂多高手得閒用黎j 下

咁多年都係... ( 除左玩r1 果年）
實在好可惜

大陸仔full replay 比我撚返四次

原來可以一隊haland

想問下新個張mk恩好唔好用？

點解唔用返兩場先
睇手感同埋位置再決定

Jm9haland真係好樣衰

on9 想講L2

跌落D8真打刷任真係快好多，冇咁多大巴，易入好多

有冇人直播 好悶想睇下人玩

好撚樣衰呀屌 死開呀

SETH

比賽悶到
不過岩岩條友撚KANTE撚到佢好似出左牛尾巴咁
好撚癲

即刻試下 干SIR 迪西里 HL VARANE

似龍珠隻魔人

但真係好全面

Messi 4g點唔出

我都想知

出唔到 自己俾個tum自己踩

Ea 你敢唔敢出啊

Arthur埋腳

個新仔幾衝得

奴james最尾果個要打8場
入完波，比完助攻之後又要等
好煩

咁樣唔出咁以後唔使出if

Ea有無試過同時同一球員出兩張卡

MANE

Totyn唔計啦

咪又係特別卡

啱啱買左干sir撚下
97 strength 但模組瘦到碌柴咁 勁廢

就算出都唔會比你中紅卡美斯嫁啦

可以買

普金kante值唔值上if

True

咁多pro用古加迪莊 唔用韋拉

97 cf位
出就可以買
就算買唔起張shifters會跌少少

偉拉CB

而家打緊呢兩個都唔係

西甲potm應該又係美斯
Ea點算

金剛棒任務且錄

那有錢 依家張張萬幾二百萬起跳

其實d比賽可觀性好低
場場d人都9成似

4g6a全勝

尼馬都9格 今次開夠10格

年年都係古韋油雞再加堆TOTY

Fs tomori勁到仆街

請問呢個陣 入場咁踢係咪最好？
定係c朗同messi 調位好d?
or 轉422(2) messi/c朗踢rm好d?

直接唔出咪得

隻potm賓爺nerf左咁你老味我上個禮拜先all in全部肥落佢度你今個禮拜整隻90嘅棄驚算

EA你試下唔出我張黑卡？

啱啱打咗幾場完全唔覺

華拉尼手控標波係勁
但係企位, auto block廢撚到仆街，rg militao都屌打
輸親嗰啲中堅讓路俾人入波一撚定係佢

仲係好勁
你心理作用多D

禁區平時一抽就有，佢唔中龍不特止仲撻埋Q一場3次機會一係射出界一係太細力

TRUE
好想換走佢
儲錢升做MID BLANC先

始終覺得佢有d頓，標甩就gg

咁希望係EA script我啦

我隻otw都弱左 特別隻左腳

Agility算係咁啦
佢落埋shadow唔係對住啲99pace都仲可以chase down
但係啲defense awareness真係好撚低

岩岩對面果隻撞完落我cb個波又彈番俾佢，俾佢絕殺左

屌sif之前升到600k仲喺度諗呢隻野正自用一定唔會放
家下有啲後悔

90 2m
88 500幾k
差4倍
88算好抵用啦

WL對英超普金俾人三射三中贏3:2
包皮Ben sir射10幾腳都唔入

多硬吹做的話真係冇後悔
我仲吐現在隻OTW拎番50幾萬買幾他位添

用左一個WL真係唔掂
下星期試下轉90拉膠先

拉膠好用

Vardy中柱

列卡特好勁

主因係對手 d 咭勁左好多, 由toty 開始, 之後fs, winter ref, ss 全部亂改能力, 依家通街 90 pace, 十幾張 5 腳前場, 你隻華拉尼一定同之前差好多, 至少以前比人過左佢一定追得番, 依家未必得了

我會4231 c7左 文尼右

驚佢唔夠快同埋鈍

牙朗暫時1粒
下期totw

咁樣

諗住用佢換走鬼pk𠻹

試下啱唔啱手感

普金美斯打邊勁？

quote返上個post 平時打曬先14W

今個week唔知發咩癲

FEEL到上11個一場應該會好痛苦
之後個幾場見到唔對路記得停

唔關pace事，係佢本身defense awareness

tekkz rematch resende

美斯要打中間

第一次用Reus打WL.....好撚勁

Sor推咗

以前追到而家未必

HL？

對面quit左，而家我卡住咗，可以點？

呢三隻點擺好？

普金

如果有Ben,屁呢？

等到APP入到為止

文尼 左 朗 右

一係唔要ben
一係唔要美斯

又到兩點

我quit左再入
好彩都計左我贏

全部untrade...

Olaza好似唔錯

SH 86 CDM Olaza 86
84 , 85

贏完場WL如果一完場卡咗喺度郁唔到 係咪唔好quit？
Quit咗係踩會唔計 睇佢個樣唔似會load到

屌 我踢完贏4:0都卡住咗
重新入過仲要唔撚計 ea好波

我都係
個fdj都係
死ser?

73 可以loan 1個SH

包都唔送

咁我真係好撚好彩

咁on9連輸咗好多場 啱啱先贏返場
唉

請問如果打cm
94迪布尼係好過93好多？
因價錢相差成倍

正評集氣中小花

咁唯有搵屁打邊啦
好浪費，不過冇計

邊撚個黎 啲肥坐到fifa21

屌，原來我掛緊機都斷

Loan ST Atal /LW Mertens / 87 Lucas

其實最終都係差唔多

有冇人贏咗卡住咗，點算

完埸卡住出唔到去menu
點算

出左乜

最後出CB

真係死緊ser?贏左出唔返去
上緊17咪撚玩野

廢撚

Same on 99

Restart game
但可能唔計你贏

即刻唔敢入game

又一日

出唔返去

啲肥蟹幾個月

係唔快架啦 不過唔算鈍
出腳好準

得5場 慘過中

而家再入，尼馬都平左30萬

係咪兩點update就hand? 好彩1:55打完

彈game /彈gameplay ??

冇錢入了

想問有冇安全過coins方法小號有四十萬想過返主號

垃圾ea屌你老母臭閪

牙tekkz呢球靚到

完場Han 鳩左

巴打 想問句 你all in 晒肥唔會覺蝕左咩

平時無得撚愛隊 到啲肥升個陣又發現20差唔多完

Ea垃圾server又迫害玩家
而3點鐘各玩家又去搶pack

都冇計 想upgrade下隊波

Diu same

多肥到想做屁馬

一鳩樣 屌你老母ea

如果cam就做左了

做啦 有愛隊好玩好多隻game

仲要係尼馬

我17都未上過 對我嚟講好大突破架喇

有機20 仲有十場

但又想等啲肥升 賣哂啲肥買美斯

點撚樣呀 我唔敢熄驚

承你貴言雖然難啲
聽日先打埋佢 睇緊李城

有無人卡左喺比賽出main menu嗰到

same

check一check ps app 睇下自己個psn 狀態係乜
如果show in menu 就可以quit game 重開
show 比賽中就繼續等

tekkz d進攻比人睇穿哂 又無得combo 牛尾巴

仲係入唔到app,又唔敢熄game
掛係到去訓教算

Thanks 巴打

如果cam肥就唔會蟹

真心想問 隻GAME 係咪ON撚9 上星期打15場輸2 今日打15場輸8 70分鐘嬴2:0 唔知咩事完場輸3:2 玩到想棄GAME

如果係cam要貴多一百萬

完全唔敢入WL

Moment 都唔敢

13上14連輸7場
聽日再戰

今日唔知做咩撚野 我又係連輸

所以肥就唔會蟹
而我全副身家落哂肥度

好想換走隻if rw nain 唔係為左Neymar full Chem 都唔用佢

仲有成21場未打 想做下凌晨球王都唔俾

反而market冇事

我揀左LW Mertens

有冇人用過future star 92 martinez?
睇stat好屈機 又靈活phy又高
想試下 1.5m

WL SUPERSUB

Moment icon super sub

80萬一野抽晒pack 最高88 正式可以放棄驚 下年再見

打得未？

tekkz!!!!

用coin抽咁爽？

我lucas atal揀左Atal

死好命

有預感會再斷，LIGHTING 死SER是常識

好多時去到呢啲臨完場20分鐘就好易鬆懈
呢隻閪game一日未吹雞都唔可以放鬆
反而去到最尾個啲位要更加減少出錯
咁樣先唔會dum春

你地啲loan人會唔會食chem卡

勝率要打哂30場先準

最強中堅韋拉

我覺得今日d人勁好多

係咪lag緊

好彩我啱啱先第一場，可以再試
試完話俾大家聽

試過抽60萬 最高85

我都係咁 今日1:0 / 2:0之後 人地開press我就唔識攻
可能EA偷偷地buff左team press

除左 toty 個炸玩唔起，要玩既都玩過晒 包屁花朗 冇野想玩 等佢出卡又出埋d 九唔搭八 愈玩愈冇心機， 把心一橫抽埋個80萬佢 有就有 冇就算 一d 都唔肉赤 全開垃圾 賣返出去 10萬都冇 爽

7個月後見

睇完TEEKZ啲精華片 雖然佢個樣好串
唔知點解睇人玩仲開心過自己玩咁
下下玩到要扔手制都唔知做乜

7個月後又係一條好漢 準備定1萬開game 第一日就課金

EA Access 10個鐘抽足10個鐘卡

以後有愉快週末了

Baby desailly好無用？ 想tomori換佢

卜木棄

12碼都炒呀阿古獸

打dr解任都預到啲freeHK係度衝鏡
原本想quit快啲打下場，見佢衝得咁爽即刻打到最後追和佢

玩到冇斷到
反吸3:1

打dr
Atal打cam 開佢單press 頭兩場都hat trick

有多打fut cham會食

完全無時間解任

今個星期唔打wl，淨係解任，個人愉快左好多

今個星期俾人last min追和，加時反cup左幾次俾人罰球直射世界波又試過，我自己猜緊個龍一腳斬落Ben yedder 個頭撞入網又有，俾對面隻ben好似坦克車咁撞開3個defender，個波係咁彈番落佢隻腳又試過

上次鏝入12碼係幾時

左閘Tie仔 諗緊左翼換唔換尼馬
451 RAM係ben ye

係呀 唔知係咪個SER真係咁廢 慢到嘔 真係唔識打 唔打了

撞正搞比賽 凌晨打都疾疾地

本身18g 12w，之後連輸幾場呢d波，果斷玩到14W收工

我賣左隻告隊波反而順左
HL 法蘭勁到ON9

呢個星期個ser特別西
見到d球員動作好撚好笑，成日炒車

7敗0勝

下場牙朗入波係咪有破紀錄if

邊隻勁

左翼好撚廢求指教 同埋想買atal 打cam
In game 433/4222

干SIR頂KEANE
之後入左HL法蘭同迪西里
迪西麻麻 打算換 PRIME RIJ試下

想撞

想係WL 同師兄打

唔好要我all lose la

Rb場波有條友4助攻

Share

睇下成仔台學下點樣去到對面禁區先啦

今晚啲人慢動作咁....

又HL Neymar , IF Mbappe , Messi , 牙朗
成場俾人禁住屌

慢到痴線

Nkundu前熱狗黎

熱巴又執

你好似認錯 上網睇無熱過

呢個week西波指數10粒星
慢過西

依個鐘數都冇wl?

又比Mane沙拿

唉屌，開左成10班卡包
冇個中
全垃圾

有無快刷loyalty 既辦法？
急交sbc

迪西里唔掂 我用告都頂得住佢 一路頂一路跑 射入埋

第8場2-0比人追2-3 依家好彩最尾追到粒3-3 打下半場

入totw 開game 1 min出設定斷線

搞比賽

係wor我撈亂左佢同Nkoudou

開下半場頭3分鐘比人入兩粒
3-5 我走場了

想開機撞巴打

打慢小小 冇把握唔好傳 寧願做慢小小
keep住粒波係腳 入唔到都唔洗駛輸

我無走到5-5緊

咁弱？仲諗住買佢

追番就唔好咁急 慢啲啦 唔好成日無啦啦輸控球權
Don’t give the ball cheaply to the opponent

4231 cdm
87 aouar, 法甲sbc隻cm, if kante
三揀二大家會點揀

5-6 比人press到波都傳唔到

唔掂. blanc much better
迪西模組唔夠橫甚至係細隻

8L

上個wl 夠錢由blanc上馬隊

今個wl
為左砌隻屁馬
賣左mid馬隊換blanc
發現馬隊真係勁過blanc
馬隊出腳99%唔會踢空氣

我對唔住我d人腳

唔順就抖抖先啦 好易出事狂輸

隻GAME其實有個TONE
進攻可以冇乜SM都可以唔差
唔駛迫自己係咁SM，尤其係中場控波個陣
睇你個款應該係護波問題
試下多D上，下左棍FAKE人都好用用
盡量留意一下俾波唔係俾人多果邊既自己友
一俾好易即刻夾死
其實呢D講就易，實戰係幾難

輸十二碼真係最唔撚抵

有左obs之後成日都120分鐘0:0，今個WL 20場已經射左5次碼，輸三次

半夜都慢gameplay
都係唔打

想問咩係obs

Overload ball side in game 下右

個撚個都係咁打

換返用電視玩 9場輸瀨下個mon細先

仲打？

包if
得呢個選擇

有無巴打俾下意見

埋曬
全部垃圾

屌 原來tom輸鳩左

唉個game play係咪閪到咁，7win剩13，留返聽日先打，痴撚線

奴完隻Acuna

有冇人會用兒子打攻中？

伊巴又入波
好撚勁係禁區一條友玩晒
VAR吹手球

唔驚

已經圍毆個龍都唔入
對家一推橫鳩㩒就入

又輸12碼 到底應該點射好

暫時9-3 希望金2到

In game 陣
Sporting 孖寶係味真係咁勁 本身用緊Futmas ssk +里山
另外Ikone 打邊有冇人用過

贏返場啦
9L1W
都係贏反杯2-3
2-0追返3粒
我場場輸人地chance都唔知點搞
人地起腳13次我起得6次 場場都輸人地一倍shooting chance
今次真係贏好彩

用番大mon即刻贏

87 Aouar 真心勁卡
今個week 頭幾場試新野
無放佢係隊 轉左隻防中doucoure
即刻唔識踢
無得控住粒波禁住人黎屌 傳波又7
受壓得好勁

輸到唔爽 換返aouar
成波返曬黎
4231 雙防中 有個控到傳到好重要

入左一百隻84 NDIDI

21‘變43’ 粒波都大粒左

想試

簡左安達臣

巴打有無試過法甲sbc隻cm同if 簡迪
唔知揀邊兩隻好

你咩人腳啊

8G4W

法甲sbc本身十幾萬 比人炒貴到⋯⋯

po多次

有市咩

畀條仆街full replay仲要搵gk射12碼串我
於是最尾玩野dum佢波鐘
完場畀佢pm預咗畀人屌諗住唔理算數
點知條仆街講乜鳩hongkong forever under china
即刻唔駛諗檢舉咗先

點睇個ser連左去邊？WL長期一格

Old newsdoucoure不嬲廢

都冇乜弱點

放棄左meta 開始砌半有愛隊（其實有d都係meta球員）
本身16w 淨3
一場delay到pk 0-0輸pen 一場比隊米蘭legend強姦到癡左線
最後一場踢到2-2 射pen
手都震埋 最後搞掂鬆一口氣

可能撞到巴打

剩係用過簡迪普金
依家張法甲sbc 太貴唔抵做
成30幾萬
等個新屎坑過左先做好d 平d

簡迪我覺得普金都好屈機
防守一流
傳球正常 不過長時間渣住粒波係中場舞就好難
進攻前插勁。會走靚位 慘在個頻率唔高
我建議你試左if 簡迪先
用順手就keep住用 唔岩用咪賣返走佢
換法甲sbc 反正遲下個sbc 20萬到

你係邊隊
我有隻pim派路 應該好易認

有錢做左d平既法甲球會先 等有貨做埋去

一隻2K都唔洗

Sick ball
我雙cdm拍kante
隻aouar好舒服用得

00年代米蘭+vds
不過玩到5點已經冇留意對家用咩

可以 不過佢好撚似比人neef咗 隻普金好似傻仔咁

感覺上出左新卡舊卡就變廢柴

唔經唔覺 我阿就齊一套特別卡
阿今年咁柒廢都有卡出

Morales 係咪又有moment 卡
靚到

Aouar食影子？

有冇人d9打objectives

好 唔該晒巴打

我係
dri/pass stat都已經夠高了

你外國撚都唔會撞到

記錯呀你 我不嬲都係香港同大家一齊抗疫緊

一晚斷四場贏波 唉
好想死

sor 7左唔好推

尋日買咗ikone打LAM伏伏哋 唔夠快唔夠撞射波唔太得 但砌完尼馬唔夠錢買返包皮

其實干SIR都幾好 好靈活下
但模組好似真係細左 隻腳好幼下
防守又比舊年弱左好多

咁慘

準備購入Ikone
個個都話伏
想試下

冇咩特別真係...勝在cam位打到翼
15萬左右會合理d

真心伏 我諗緊轉用depay玩下 但下個禮拜打巴塞張rttf實跌到仆街

無計啦 法國其他勁翼好貴 rttf 高文30幾萬
Rttfw丹比利成球
買唔起 唯有拎ikone 打翼

岩呀
所以我都用緊

麥明詩都得

cls areola好撚難入佢波

好似6’5高 個人又大大份

手長腳長模組好緊要 多d 面積去擋波

所以我覺得 雲達沙都幾勁
兩隻手兩隻腳長到 近柱好難入

反而大家推介既達史
我覺得無咁勁

Diu個gameplay on9到

食屎啦雲達沙

成日無啦啦訓地

如果唔係賣左varane可能我都試下轉用佢
咁鬼平

清晨時段20w達陣

我屌你咩d gameplay 閪撚到
Input左既指令全部食鳩晒
D人又棟晒係度郁都唔郁做乜柒都慢兩拍
最閪係依球 個龍想點撚樣？ 屌你?

8G4W only
個個都包皮，美欺

12G1W 撞到唔洗講多謝

咩陣
贏過Raul + Seadorf , 列卡特
p.s 淨係記得人哋用咩icon

樓上有

屌個gameplay真係on99
啲through ball 交極都唔到位
俾完成日轉人轉咗做後面個條友
再換返接波嗰個
點玩呀ea

垃撚圾

On9 到痴線

potm 屁馬真心癲 cam 25場入26球 入面有10場以上對面rage quit
D射波拍拍聲 有時對面龍上身 D硬ban直射死角 真心癲
之前用隻普金屁馬打cam都無咁癡線

無玩一個星期
返到嚟以為自己打緊fifa 21
都已經唔係打dr wl
打sb解acuna都打到on99咁

好似對過
有冇印象見過德甲隊？

唔記得

好撚慘

我已經頂唔撚順 個人無啦啦會奇怪移位個波又無啦啦借左一個位 痴線 不停cup人反cup 夠竟係咩玩法
隊波upgrade左咁多仲衰過唔upgrade之前 痴撚線

個gif 我個中堅比佢kick到仆街唔洗foul然後個龍自己又撲出黎仆街 乜撚野事呀屌你

有冇上網睇片學防守

咁岩你講個兩隻都冇

公廁屁賓

之前玩唔識個陣係覺得控唔到個波
依家玩落係控唔到個人
屌你老母

HL Neymar
Mbabu都追佢唔到

自從熄左controller既震動功能之後 成個人都舒服晒

巴打打通頂？

我十二點起身

隻acuna係咪打cdm最好

Atal吹得？ keep住451
左翼if韋利安 列卡特cm kante左攻中 包皮右攻中 ben ST

當然英超左翼都好多選擇 唔一定用willian

馬細路不跌反升 快少少跌落90萬
好想用鬼明奴＋馬細路打CM

我等緊做完objectives拎個隻左翼
好想入martinell 最衰無樣

唔玩wl啦 玩到個人好躁

巴丁好廢，有樣都唔用

有無邊隻icon係類似futmas sissko果種？要用icon先夾到chem焗住放棄佢

33腳的確狗都唔屌

Pack都開唔到

慢慢打啦
隻game係閪 但wl勝率都反映實力 畀人做個個都遇過
穩23又好 穩20又好 穩14又好 11w都冇都好 其實技術 意識等等都有好多可以改善

韋拉

係咪又撞到你

你呢的包好難中好野

你用vvd⋯⋯
我條防線都冇你禁豪
宜家10-1
慢慢打啦

覺得唔係幾好用 想賣返出去用返otw de ligt..

朝早球皇 琴日一開波連輸3場 依家10g 7w
無比賽打係好D

加你咁耐都未同你fdly過

邀我囉

我無好友在線wor

呢下真心feel到對面比ea做雖然對面本來都輸緊

平日你ps message我啦 我六日打wl都已經冇曬時間

隻大衛雷斯係度做乜鳩

我冇加你呀應該
[url]你留psn一係[/url]

本身都諗住課少少抽下
打落啲gameplay咁嘅撚樣
即刻唔想俾錢ea賺慳返晒

我都未啦

89 politano唔太夠力
打翼唔夠快

ea

wl撞到我就可以瘋狂衝cam

你上先我後補

講到好似輪大米禁

cdm or cm

佢best position同messi一樣 係cam

Coutinho otw係if過2日就出 所以if只係出左幾日

我好似輸左比你但隻atal 係租借版
我打電腦版

聽講你好似開到moment icon

咩電腦版Pc會撞到ps4架咩

話時話
好似都冇同你打過

otw係會同totw一齊出 otw行先呢個慣例黎

今年仲試過有totyn撞totw 呢次就totw行先 而toty撞totw就toty行先

其他promo就真係未試過會撞totw 次次都係有promo就冇totw

cls岩岩達屎接地波x都接丁助攻

英超d龍門守近柱真係好弱
西甲果幾隻龍 對面有時都會救到一兩球
但英超果堆 你唔移龍 就真係死硬

準備同阿kurt同一命運了

Ea好撚小氣架

我？？邊個話我中

weekdays打sam gor
呢排日本都麻煩 你果邊ok ma?

搞撚錯 打fdly都扣體力

打翼嚟講 普金包定綠卡atal好用d?怕atal假stat

你唔介意4格嘅話可以
等死中

包for sure la

咁恐怖？玩咁耐都未試過

放假冇咩都唔好出街

唔係巴黎咩

No one enjoys playing it

今季希望上到E3 16W 13G
平時都係22W

花屁包3大公廁meta普金真係冇得輸

好彩我唔係住都心
住得好偏僻

加油

morales咁樣抽入贏皇馬 下集又出moment了

How about sporting孖寶？

Atal最佳位置係？ d stat太全能 全能到唔知踢咩位最好

story line auoar 換普金kante 點睇？？

靚到痴筋

睇師兄缺咩位 我用佢打攻中好撚勁 8 Chem夠做

唔同功用
我就一齊出

仲要左腳 下集會唔會up 5腳

同你一樣諗法 aouar 守波唔太夠撞

tif賓定花好
用緊普金ben sir都覺得入到禁區食左九成
又有得任drag去抽
不過賓蛇氣短+上未必下下做到入禁區
對手勁d就要靠個人能力扭下左菇
呢點花會好d

窮撚想買左賓爺玩下
得380k 筆直
IF 85/86 個張夠唔夠做
好似差不多

唔好啦轉頭又出if又跌

咁得返OTW 諗得過咋喎

你個陣係點？入場4231定433定4321
如果433/4321美斯打ST會好過賓爺

qs啲廢金買otw好啲
otw嗰隻傳波/體力都加2點 都重要

Toty mane 值唔值轉potm 屁？

屌你呢對中緊廢到仆街 又係假stat 先唔講速度同轉身 企位廢 正面tackle輸 又平排又食唔到身位 奴得咁辛苦 估唔到廢到咁

你個陣好勤力

我一開波用上面個個先
見唔對路會4231

Ching我琴日對過你 好勁

奴到想嘔 奴完就出哂正選玩下

即係ben身後有人cover會好啲？

gg 一齊努力 其實我比人屠到hihi

ben sir射手偏向，要多供應做到入禁區射波先勁
美斯就自己去都得
不過未用tif，唔知佢tif單打獨鬥會唔會勁d

呢隊入場打4222 用得好開心中場好硬淨
btw 已經完全冇錢, 巴打們認為仲有冇得執

kehrer好唔好玩
開始嫌鬼pk太慢

其實ben sir硬ban定finesse shot勁啲 硬ban成日比對面龍撲返出

暫時冇乜問題, 但多數係Nesta 出腳閘波唔係佢

我覺得ben sir硬ban勁，drag 2 drag有小小open up就抽埋去

琴晚打dr場場都節奏勁快，今朝就變咗勁鈍勁慢

tif控傳都唔過90 要好小心唔好畀人埋身
4222 如果你有尼馬 就用美斯+尼馬 會勁過87 Ben
4231 都係 美斯打攻中 尼馬ST

thx巴打
ben sir就咁扭左菇都幾廢
而家仲要obs，打快好蝕底

古天奴打邊唔會好慢咩？

美斯破obs太有用
普金遠射都94

講事實

係咪太遠ban埋去 條友遠射得7X
佢冇健康技 我習慣就咁射好過健康

話說，美斯打中間勁咁多，你地用邊個同佢換位打返rw

咁儲錢直入美欺

21W 6G
開始見到希望

有冇人用過fd dominguez見個價冇乜點跌，state又唔差

慣左5星sm 扭入中間, 唔太鐘意爆落底
所以會見到左古天奴右sancho

..不過70分鐘會左adama 右james
tie 仔打防中

對祖記

今個星期sb掛機大法好似成日都頂唔足45min

係哩次啦

冷靜同用抗鉛打法

22W 5G了
上到E3就夠 之後送WIN就OK

平常心玩好快到, 加油巴打

成日係禁區頂都ban唔入

點樣抗鉛

入到禁區射火箭咁
禁區外打個七折

佢入咗禁區會易入好多

Acuna個任through ball助攻係咪L1+三角

想問下上定下
上就得包皮吹得
同埋係all in所有錢同肥

屌記錯咗

有其他包，都冇中

應該幾勁 有bolasie可以用埋
利申 下星期wl想賣toty de jong玩下acuna

感覺似打邊會幾勁 佢識幫手回防
CAM位始終好難取代尼馬美斯

obs幾撚時改呀

點？？？

耐性
保守
少用sm

加油巴打 上集試過次次20w5l 但次次都連輸3場 就放棄咗

隻potm Ben 同potm 屁啲finishing 係咪有問題？吓吓單刀都比人救，特別係隻屁啲finishing 仲廢過普普嗰隻，對面用普金一野bang 入，我嗰隻就性無能咁

15G 10W
剩返一半可唔可以20W到

20g有14w可以衝衝佢

屁finishing 同之前比係差左少少冇咁穩定 不過亦可能因為宜家d後衞勁左好多

點會介意
你唔好介意我weak就得

連績3場2：0 直到70分鐘
90分鐘又係比人爆閘最後輸2：3...

有冇人用過隻atalanta rb，等緊佢跌到100k左右買

用落 麻麻地

肯定係ben

St cm都得，睇你差d咩位
古烈細佬黎，睇個價錢應該都幾好用

用過曬個人中意歐聯小花多d
做到波之餘射波又夠屈

隱形人？

7 chem 普金丹

Potm 嗰隻wor?普金我覺得冇問題，但係potm 嗰隻啲finishing我覺得仲廢過普金

推一下大步就可以硬ban

我會揀上 始終尼馬好扭啲同埋叫做end到game
下只係為撚下新卡

好搶得 夠快 ， 不過de jong爽d

我都覺隻potm尼馬走位好似差過普金
但佢一係唔入一係就入三四球

冇樣特出咁 唔係廢既

你去攞成隊普金打幾場 之後用返你呢隊就會feel到你d potm好勁

Full stamina 入驚?

22 凈5 變 22凈1
EA

食啲嘢抖下再打

我用賓一猜唔入禁區就會隱，射波勁不過功能太單一

連輸兩場要停
EA 會睇住你連輸黎攪

半場中
無劇本就夠 22上23果幾場贏左70分鐘
最後20分鐘係咁比人爆閘

Add oil

打wl打到灰諗住棄game
拎左100萬抽包
中左馬細路賺番60萬

做閪佬timeplay

洗唔洗多謝EA

1.6m再扑落去

你需要比平時更冷靜

繼續控球在腳，保守標波tackle

對面頂唔順走左場了
今季終於23到
thanks 每一位支持過我既巴打 祝大家中紅卡美斯

嗰兩隻potm 一係呢啲位射就唔入

打得咁辛苦先黎輸12碼 好灰

happy for you

利迷巴打

Battagalia打CDM同FUTMAS SSK/Prime Essien會唔會差好多？睇stats幾勁

有冇人知BB 同Mid 告魯夫分別大唔大

勁呀

恭喜巴打

想問下90真朗 掂唔掂

唔大兩隻都用過

有冇人覺得其實obs冇問題
最起碼比起無限小白/龍捲風出波 obs係真實足球都會有
破大巴都係戰術之一
要改就應該改唔nerf頭
睇住隻夏蘭特跳贏曬都頂唔中
搞到今集高佬再高stat都好廢

請問94迪布尼係咪勁過93好多？
因價錢貴一倍

利申：用黎打CM 位

好彩無炒OTW

Chip shot

平平地用著先，而家除左META卡其他卡個價話崩就崩

恭喜晒巴打

其實我依家已經用緊普金版
但成日覺得身位唔夠
諗住upgrade 下

有無人可以救下我 點解長期一格 等左2日 我就黎癲

係咪變左做連wifi無連lan 唔知道呀？

5win 得返十場 點撚樣算

去pro club睇下連左去邊

我膠左 我係用緊if 一出開始用 初初8/9成命中 自從前兩個patch 之後就成日連半單刀都成日唔中龍

頭去返正常水平就好打好多
而家crossing易左
用james個d真係斬得好到位

覺得好用 用緊佢搭story 日本仔
仲有佢俾長短都好準 入得過

Lan線黎

Base icon pack中左
唔係廢 但一定唔值呢個價
2.4m加多少少玩告魯夫好過

就係 睇下有冇咩問題 test左ps4設定個連線品質？

Shift Atal有冇人用過
買左泥頂nain打cm
好似冇乜驚喜咁

potm ben sir + potm 屁 兩隻都勁到癲啵
禁區有少少空位就同你ban入龍...
potm 屁馬比普金 離譜左成倍 有少少空位都死角
屁馬cam/st ben sir st

利申 兩隻都有

中亞 係咪正常？

謝解答

16W 淨7

用冇問題 只係成隻game 變到好無聊同on 9
就好似大家對睇泊大家巴嘅比賽對冇乜興趣咁啫

好心香港人打機就唔好咁閪啦
pause完浪費自己時間好得意咩

我諗緊potm屁打st定cam先可以發揮到最好

搵巴打幫你打 拎番2000緊要

其實obs要點破
好難大腳一嘢轉邊
通常短傳幾腳轉邊時
對面都企好哂防守位置

跣腳咩制都無撳都送penalty
側到近180度底線都直入 仲有c朗點first touch shoot都入
點玩

隻翼要識扭人

起碼都拎8win拎番1000分

泊大巴又唔一定on9既
我鐘意睇弱隊打反擊
人肉長城擋子彈咁不知幾熱血

駕駛員問題
我扭人好弱

我上次都係拎一千自己打返一千
最怕依次一千都無
Btw搵人打到依二千下次都要自己打返 所以不了
不過輸得好不甘

唉屌做任打到89反CUP埋
點知又係比KICK OFF GOAL KO屌

係
尤其自己用隊廢隊對土豪隊時

現實中未一樣
所以點解現今中堅要求識出波
鏝冇左費蘭甸奴打中場又廢左咁多
就係因為一腳轉邊既重要性

鬥破壞遊戲體驗，我會後場9猜迫人熄左佢

所以我唔會淨控防中 同埋會落鏟
睇住啱啱好飛到block到 個人都精神啲

恭喜

做完就真係endgame
因為冇哂錢

同呢到巴打打下frdly
睇下邊方面要進步
提升下自己去到11w
起碼唔駛再打2000分先

又一個上E

呢樣野要自己試同埋睇你打法先得
我用屁打cam 係因為佢多D空間拎到個波 可以造波入波
而BEN SIR 只係比我分波 有空位先射

sell ps4 coin 有4.5m
連ac賣 1900$
TG: onlonglong

屌
我賣咗張普金補400k就做到先肯做
但我想講個sbc啲pack好撚伏 9個pack好似俾得返1張walkout我

我反而好鐘意對面obs
唔洗逼搶得我咁辛苦
佢久守必失

從來沒我份

開obs加隻古係度狂掃都CLS，前面toty包+毛盟杜siron9到飛起

買左隻毛盟Keane，唔求你踢到Kante咁，生生性性就OK

仆街打Xiao Lin Lin

爆機大陸勁人？

等多陣我賣toty kante 入moment drogba end game
Cdm求其用d gbamin aouar

yes

史上最on9一週WL

開hug side line啦
我開左之後隻屁會走half space，就有位玩下fake shot再tapin

冇錯, 其實obs 咁單調
反而令我地多左進攻套路

啱啱好11win解到WL 300win核彈，中到好野將剩低嘅17場送哂佢

巴哥

集氣

你咁講無得搏，但係打OBS好悶，我就寧願當打街霸無限小白龍捲風跳到9呎高入樽。

當然又無obs 又無上集既on9野最好

同問 用緊ssk 同里山 諗緊轉唔轉
唔大分別就不了

終於打完
今之頭7場俾EA撚到乾以為11W都無
點知尾20場打得好
最後29G14W
好感動
第一次14W

恭喜晒

Congratulations

開左Hug sideline 仲洗唔洗轉陣變532
用2閘去攻？

有無用過prime?
差幾多？

Fs Ikone好掂

個gp咩事 慢到痴線

覺得obs要卡夠勁先最大效化到，因為autoblock mark人夠勁
普通中等卡唔開好過開，無謂讓條邊比人爆
寧願dynamic tactics轉個33 既tactics好過

再屎都會有8W，加油

我都係照4222/4231，隻普金包走位會識兜住隻閘走邊
平時會癡身同偏向走halfspace

爆機 實力一般

打邊？

上week 9w 依家6w 淨8場

即係可以14w

我唔係用包皮 屁馬哩類，用福仔 / 占士打邊，希望佢地識咁走

我前面4個係變形lucas potm neymar dembele同奧迪加特
打4231點擺好

obs點會冇問題 現實obs係好主動收細個空間 但萬一逼唔甩係好易出事 而家驚入面係可以操控成塞死後場 前面手控拍唔甩都仲有中堅包位auto block

拎上集無限小白龍捲風黎比就冇意義啦 起碼今年頭半集都冇話abuse game mechanic到上年咁 係無厘頭彈出obs先急轉直下

今個星期d人咁富貴
打左十幾場已經遇到幾隊有94大哨

上集頭半集有健康射，其實當戰術對決都ok
你開obs咁我hts
咁太屈ea就要改
好似lol咁所謂champ平衡都係相對
無話永遠係點

隻Lucas 好衰 插得咁甘既?

睇錯以為係ken個名差唔多 又係多仔logo

cls 對面dum春

我想入本身用普金
呢張唔啱位7chem但點都好過83

又斷？
贏緊當冇踢過

第一次17達陣

好有Karius嘅影子

追20啦

上17個場連輸左2場先上到
抖抖今晚先再追 約左女

上次幾win

lui撞sony

打左咁多集
一直都係 11~14W
呢排睇多左seth同shing
睇多左外國boras kurt個啲
放慢嚟打 嘗試控制下個節奏

好lag啊屌

我意思係直至obs彈起前今集本身算係平衡 好唔好玩另計

obs就好似18既41212彈彈波+low driven 19前期健康射 中期龍捲風尾柱 後期first time撞射咁 技術相當既人用左同冇用係可以好大分別

係囉

得啖笑，核彈包喎

ea想比多17x400 dr分你

18 412122 死尻彈

主要都係nerf 頭太犀利 先突顯obs 既威力

2隻84仲唔多謝EA?

明白 唔該巴打

呢隻 moment 黎
無用過prime 要小小時間習慣下 把握力高過mid 好多

因為佢先中意睇波

我都覺得勁卡玩obs先最有效
廢卡人都唔mark放埋條邊比人爆死得仲快

我之前mid
而家prime

已經好撚勁，快同靈活好多

跌多少少就上moment

用中鋒 撞開人 感覺好爽

明叔

係3隻
But milestone d pack真係垃圾黎

夠23個章....
大家會換Essien / 韋拉 ??
定有其他選擇

換咗迪比細路
想搵隻攻擊icon玩
上一次已經換咗Rio

終於搞掂Acuna, 仆街EA10場阿根廷堅辛苦

開局18場9win 無開obs 最尾12場開曬obs 估下我最尾咩成績

比我揀多次會韋拉
Essien 衰workrate同鈍
韋拉又可以綠線法國人

無可否認 開左obs 防守壓力真係細左
但對家識破 一定要熄 否則會係咁輸tap in

Essien堅好用, 越用越爽
快, 靈活, 截波好, 成日貪長隻腳截波, 傳波好, 硬淨度都OK, 遠射又好
冇後悔

係咪只有18+6先可以換晒2隻？

韋拉有冇long shot ??

上次DR遇過，好鬼快

對於平民玩家黎講好夠用
追人地前鋒攻中非常快速

17w

Baby 韋拉唔掂 essien勁好多

冇 Essien係勁
不過我想用隻純防中
Essien鈍有時會比番個波人
韋拉就吸波d

Bb韋 M/M都係差d

2選1真係好難揀

唔難 essien勁咁多

講開又講
Icon swap3幾時出

咁睇黎都係Essien高票勝出
Mid icon pack又有咩分別？

換prime icon

利申 : 9up

完賽季？

第一次18g 就11w
出去抖下氣食個飯
今晚先打埋佢

Mid icon pack賭贏EA機會太低啦....

艾辛防守唔頓 係上腳頓啲 但都護到波

出D人有咩分別？
見過好多Okocha , Nakata

係20 剩12個時我有刻覺得我會得14win 估唔到守下又一場 場場同對面鬥守 可唔可以快D patch

你去FUTBIN睇下MID ICON個LIST囉.....

之前玩開幾多w

金1 上過兩次e3

簡單講中油雞大哨咪中獎，姐係比賽都見到個d prine icon既mid版

9吹隻巴西ST贏曬啦

係咪而家真係要開OBS同對面鬥守?
試過幾次OBS, 本身自己防守唔好, 好似幫助唔大

下次試下30場都唔開有冇分別

開住obs 係咁拉d人塞中間 對面已經好難攻

下次試下開曬30場 但應該打到心力交瘁

屌你老母 幾時fix obs 以前輕鬆20 依家對住啲obs慘過返工

係..連續兩星期19win 最高25win..當然賣左d coin 但個陣都唔差...痴線的 場場都剩係守 等射碼..輸左2場12碼唔改唔玩了

無限interception
啲人即傳又唔知傳咗去邊

Obs 手控kante真係煩撚到抽筋
點都攻唔入 禁區頂拎波即刻迫甩

玩撚呀屌你老母EA

向邊線發展

普金華拉尼換隻kondo是咪較好

今個星期 排錯陣
用咗politano打翼 慢撚到

對面一開左obs 就會係咁人前波後

Ea: game play點西 錢照賺 理9你 同黑警一撚樣 糧照袋

冇啦啦有個星期既WL好撚難攻 再睇下YouTube 原來有撚屌obs

今星期用呢隊打
rush and baggio有驚喜

普金迪布尼定變異mahrez？
兩個都係打can

綠mahrez，kdb太硬

Mahrez用左租借唔錯

Amf

個ser又開始黎料

換走兩隻toty 睇下仲有無驚喜

點為止太硬
我兩隻都係食cam但感覺迪布尼好用啲
Mahrez好似冇乜存在感同埋好易俾人拍甩，唔知係咪迪布尼太白

食hunter*

fing左菇mahrez好d，但kdb係好撞

太鈍 Gp一慢 kdb身都轉唔到

依家入if vvd 會唔會大跌

唔係出best totw sbc唔會跌啦

得返一場贏埋就14w
好緊張

之前對d爆機隊都有得打下 e家古偉企係中間
99vvd prime馬隊 個波未到個人都飛撚左出球場

Let’s go

開埋obs,quit定game都得啦

有冇巴打試過Winter大力神？ 睇stat好似好勁咁 諗住拎黎打433 中場 / 4231 cam

Phy太低

連輸2場, 之後1場要打到12碼先贏到11W
得返12G, 求集氣連勝到尾

好驚又做苦主

help u集氣

我最後都係17止步 淨2

賣4m coins , TG: @hatsoff29

van dijk同mid rijkaard點揀好?

vvd

阮兆祥原來真曼？
集氣啦屌

啲人成日走⼀⼁⼀⼁乛⼀⼀⼀⼃

輸12m
對面兩隻人貴過我成隊...

明

我都係 奴完張新卡諗住撚下點知唔係好慣 打得好撚差 食完hawk都唔覺夠快
另一隻翼試ikone仲撚衰

今星期反而我最順

今個星期又obs又閪ser真係cls
下下都tackle番去人地到
又唔見我有呢啲波
重要場場都toty

1w4l 史上最差開局